【可能係膠post】每次見到林鄭既行為就會諗魯魯修最後個幕

「當人們歡呼英雄誕生時，卻不知真正的英雄已經倒下」
唔好打我先我知道呢句野係大陸流出黎嘅
但硬係令我覺得好似係而家嘅情況
林鄭完全就好似港獨之母，每次我哋把火就嚟熄嘅時候都會搵嘢chur返起佢。
佢目標係咪想教我地升級，令到我哋所有人都成為真正嘅反政府軍？
係咪要用自己極端手法令到人們努力反抗政府？
係咪當我地隊冧佢嘅時候冇人知道佢係真正嘅英雄？

大家都覺得好膠係咪？
我知，但係見到政府越嚟越唔公義嘅時候我真係越嚟越諗唔明⋯⋯
明明林鄭都算係一個有腦嘅人點解仲可以做成咁？
明明港豬係唔會醒，點解突然間要搞條咁嘅法例？
到最後我得出嘅結論係：
1. 佢就係港獨之母

2.佢根本就冇腦好似梁振英條撚樣咁唔明點解佢可以做到特首根本只係中共嘅傀儡

而家已經嚟到呢一步啦⋯⋯
兄弟爬山各自努力
推翻政權刻不容緩

咪傻
佢只係扯線公仔

FOR FUN 黎講一直都係咁樣"讚"佢,事實上你去同支那人溝通下................就了解到好多野....